男人四十(猜一四字成語)

兩頁開估

男人心一字馬

伯母好鬆

==

Ans: 乘（成）人之危

喂喂喂未夠兩頁喎

得40點會危

相愛很難